Connect新疆好不?

之前話要睇美國頭果班人
人哋國會都請左新疆維族人去聽證會講佢哋被虐待嘅經歷
同埋我哋從來都冇見到有聲援新疆維吾爾族人嘅集會被國際關注
而家食住個勢搞一個實冇死啦

就算唔搞遊行集會 都可以考慮文宣 社區播片 講座 等等等等

大家點睇?

推

要，一定要

新疆冇爭議
好過支持加泰多多聲

老豆搵仔：我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅集會

好多人開post但係無人攪
利:唔係香港